留意到元朗牛屎仔想挑釁我哋 有轉移視線之嫌

要知道元朗臭飛係成個運動都冇乜行動 做乜依兩日瘋狂挑釁示威者 再加上今日有巴打發現一d 係wtsapp流傳叫人7月21光復元朗既文宣
令我覺得好有可疑
第一721大家已有共識去老銅發夢野餐
無理由同日開兩條路線 分散人力
第二手足們可能會係當日發夢發哂精力 邊有可能再入元朗
加埋牛屎仔係度撩事鬥飛
似係警黑聯手佈左個局係元朗
一為分散老銅人流
二為如果有人真係俾人引左入去(數量必定較少)
有機會俾人警黑合作Ko
總之大家Focus 721出老銅
5大訴求!!!
不內訌 不割席 不分化 不篤灰

元朗唔係主要目標 大家唔好分散精力

我地唔係癲狗 唔係邊個咬我哋我哋都要咬番轉頭
反正元朗班牛屎佬都係門口狗 由佢地鳩吠
721出港島

721

721見721見721見721見721見721見721見

大家唔好中計
老實講連儂牆貼佢哋阻唔到 我哋唔守就無事
Be water

幅圖假撚到

7.21見

第日老共殺到 你估重有冇丁權呀牛屎佬

原居民先係最應該出黎抗共既人

就算要喺元朗搞遊行
都要係721之後

係

唔撚駛理元朗喇淨係理21/7就得！

大家唔好俾人挑釁到 我哋有理智 目標明確 元朗唔係主線 暫且無視
721出港島

推

牛屎佬等我地贏咗之後先去清算都未遲
721

港共既人民鬥人民 先用警察 再用藍絲 其後再挑撥老中青 依家再出埋老黑同原居民
我哋唔好中計 對準政權
5大訴求

港島見

21同20擺明係人數挑機
大家一直贏開就要贏到尾

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！